連登仔：美斯出局=小花/無鬥心，C朗出局.....

C朗出局=

戰術唔啱打
盡哂力
個助攻好靚
冇中場
攻力唔夠
後防唔穩
波圖係一線強隊
C朗年紀大

總之今次係派路問題，絕對唔關C朗避波事

果時就話巴塞賴教練 依家就大大聲賴派路 笑撚死人

唔過兩頁啦

講埋呢次

朗迷邊敢入嚟

兩邊都係垃圾

估唔到C朗咁有鬥心
但係都會驚波避波

其實雙方都年紀大,美斯33歲,C朗都36歲
佢地雙方鬥爭時代都過去,唔好仲用C朗定美斯邊個先係球王心態
冷靜欣賞佢地餘下的時光仲好

根本宜家既C朗就係廢

你同自殺何求講呀嘛

佢條好明顥假膠

點解打多個都輸?
因為佢d隊友爛泥扶唔上柄

點解絕殺式罰球直接穿過牙朗對腳?
因為d隊友唔識訓係人牆後面防止地波偷雞

一切都係祖記垃圾，糟蹋牙朗

我朗有眼神搭救

型到

我朗關鍵時刻會挺身而出

眼神有火

牙朗廢到真係等tapin

挑 牙朗咪又輸比Google 隊

派路死全家

條友話蛆高層浪費球玉朗最後幾年，要死全家

其實賤種蝗以外既朗迷係咩心態

過左2頁

In August 2019, Pirlo enrolled in the UEFA Pro Licence courses at Coverciano. On 30 July 2020, Pirlo was appointed head coach of Serie C club Juventus U23, the reserve side of his former club Juventus. Nine days later, following the dismissal of Maurizio Sarri, Pirlo was appointed head coach of the first team, signing a two-year contract. Pirlo received his UEFA Pro Licence on 16 September 2020.

執教生涯
2020/7/30 Juventus U23(無牌)
2020/8/8 Juventus first team(無牌)
2020/9/16 Juventus first team(有牌)

實唔關事啦

疤輸波嗰陣我哋疤迷話美斯老啦就成班話牙朗仲好fit嚟抽水，依家丙朗豬波就要拉埋美斯落水，唔好咁肉酸啦

哦
冇資歷=廢，所以有資歷就係勁？

華維迪 施迪安有資歷咪又係廢
我哋話佢哋廢先搞到輸咁多粒嗰陣成班話我哋賴教練
結果依家牙朗出事嗰陣咪冇人同情囉

至少我朗有係輸波個陣激勵隊友

丙朗出局：
丙朗有歐國盃

罰球地波穿人牆係咪c朗做人牆穿窿？

你呢個argument一啲都唔valid 完全冇可比性 洗唔洗讀多次小學

你要駁就揾個巴塞領隊都係冇資歷又廢但比人笑賴教練 咁就係朗迷攞嚟賤
或者 冇資歷都有好成績 咁就即係派路可能都係有能力只係球員問題
而唔係舉你呢個完全冇可比性嘅例子

你資歷嘅定義=個濕鳩教練牌？

如果唔係個濕鳩牌 咁講教過邊隊波囉
派路教過9日U23 你覺得叫有資歷嗎

2007–2008 巴塞隆拿B隊
2008–2012 巴塞隆拿
2013–2016 拜仁慕尼黑
2016– 曼城

哥迪奧拿教出公認地上最強之前
都係教得一年B隊

教練牌我就唔知佢幾時考
咁如果你覺得考個濕鳩教練牌係咁重要嘅
咁你贏

Btw 咁香港都好多世界級教練

我唔係講牌啊 派路線成世人第一次教波就係教u23教左9日直接教一隊啊 你話我知有冇資歷啦

仲要係打隊10人既葡超

咁一年係多過9日嘅

咁我等睇下年派路拎六冠王
話哂有兩年經驗咁多

我朗做教練仲好過派路
唔係派路阻住晒 一定食硬波圖

隊友唔識排人牆搞到個波通我朗坑渠

仲未過

得罪講句
今次真係教練問題
成場淨係識燒味斬
不過牙朗尋日好似無乜態

係呀牙朗擘大隻腳搞到直接失波都係派路嘅錯

Bullshit

吓啱先睇番highlights見到我朗眼神戴帽反cup喎

驚波 廢撚到

C朗話晒都係歷史級抗壓之王
冇球迷入場唔計啦